仲有無人有玩vg 卡game

想玩番

我都想玩返

香港好似冇乜人玩vg

以前記得天晚集會幾多你玩

冇乜人留意vg啦